是日晚餐 窮撚請入

肥婆？

唔知下世食唔食到

邊間？

150都唔洗 任食

King Kong

連續食多一個月都未到達肥婆

炭爐來

係 冇得較大細

邊度

泰國泥嫁架餐廳係

幾抵食